一人一個同學壞習慣

小學個陣，個同學用刷膠刷完野，係到食刷膠碎，仲問我食唔食，搞到吸毒咁
噁心🤷🏻‍♂️

Un腳

食鼻屎唔癲，用鼻屎彈人
個下 百米飛人😂

有個中學同學上上吓堂喺我隔籬剪指甲，仲攞D指甲碎刮鳩我

睇A片

阻我訓覺

小學有男同學食擦子膠碎

將鼻屎放喺眼鏡框上面瞄準彈出去